對面樓有個好奇怪嘅人，佢一直企喺隻窗前面......（2）

宿舍間隔圖：

紙言：

其實呢個名好啲
但係另一邊多啲人
都係個邊出文啦

阿水 信下自己
你去講故台睇下
你個post已經好多人睇緊
唔係唔會有500幾個正評
唔好妄自菲薄